====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Choisir où intervenir vite pour acquérir de la crédibilité (essentielle visà-vis de la population des quartiers sensibles comme des investisseurs) et donner envie de poursuivre , procéder par encerclement ou infiltrations , commencer par la périphérie et les lisières .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

